（更正）【回饋市民】15/1 古巨基包25架免費小巴任市民搭

基仔好波

可能係呢2條

由上環（信德中心）往荃灣（千色店），途經西營盤及石塘咀；回程則由荃灣（千色店）往西環（修打蘭街），途經堅尼地城泳池、石塘咀、西營盤及信德中心。

由旺角（西洋菜南街）至大埔（太和邨），途經獅子山隧道、大埔公路（香港中文大學、大埔滘及元洲仔）、大埔墟（廣福道）及大埔超級城

喺CU住hall啲人有福了

我今日就係專登唔揸車返工，去搭紅Van

一陣搭

20萬做到宣傳又唔係好貴

同book場開記招差唔多

牙蛋呢啲公關野真係做得好

古巨基idea

司機表示今日古巨基包起呢兩條小巴專線，就算車身唔係古巨基演唱會廣告都係免費！

（突發！！！）有免費紅van搭！

包紅頂同比錢黑社會賺有咩分別
全部黑底架喎

做呢啲野宣傳仲有用過開記招啦

多謝古巨基，啱啱坐紅van返左大埔唔洗錢